狂賭之淵 vs 進擊的巨人，邊套精彩d？

狂賭之淵！

狂賭至少有顏藝 有女睇

有品味！

狂賭

狂賭有d game 好撚on9

巨人有好多線條喎

女王

狂賭
世界首富都有追

刀劍好睇好多

岩！

錯！

yes!

狂賭真人版啲女好正喎

題材差咁遠點比較